[推上報] 疑似Shitty仔追風又要威又要戴頭盔

成班on9十號波下喺hall樓下dem beat
廿歲人做埋呢啲幼稚行為仲以為自己好有型
啱啱Poly勵志先俾人屌完而家又有人衝出黎柒

唔講咁多 即刻去片:

唔講仲以為又係室外

Hall 11

poly shitty多弱智

Push

做乜撚嘢呀 乜撚嘢喺呢度呀

威囉

弱智?

自 好似係真係Hall 11
secret有條友cm 激動到

因為我見到hall 11 個度後門開咗